元朗中環都要即散 事以至此 保命要緊 聽日先係重頭戲

老實講 過咗今晚 已經歸曬邊 唔需要再理民意 而係諗要點行動 大家集中討論同推行唔同方案，最好係又有影嚮力又合法嘅，等一家大細都可以參與，例如：

1。三罷
2。花式入閘，個個都咁做啲大媽阿叔又會跟住做
3。遊唔同車河

文宣方面都係以國外為主。以警方開鎗，警黑合作，建制黑社會勾結作重心。可以幫手send信同證據去所有國外機構同媒體，唔洗長篇大論唔洗再R template唔洗人地開post餵，見到就send, 人多佢自然會去睇去了解去調查。 國內主打黑社會同建制合作，打甩啲中間派嘅票。暫時諗到咁多，大家可再作學術討論。

推

天佑香港

幫推

冇錯
聽日輿論同文宣就係我哋戰場
=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

散呀

推
老實講 散咗水嘅手足幫唔到現場手
只能夠back up同group曬啲野拎去做文宣